想問一問大家應唔應該做呢個決定...

本身諗住quit嫁
但諗諗下留條後路比自己都係申請defer入學先
但我唔知會唔會有d影響自己諗唔到

btw 果個行業係醫療類

defer咪用多咗時間？
遲咗升
移民又慢多一年 除非放棄成個msc

如果去外國我直接去搵工算
因為讀左master都無用 唔會多左人工 又無分加
本身就算香港讀完 我都唔夠年資升
都要再等幾年 因為我岩岩ug畢業無耐喳

PT master？

yes parttime taught

你咁樣卡住仲慘喎
即係你諗住一走到就唔讀？

咁還好，幾萬only

睇你本身做咩啦
做RND既咪讀埋囉 / 出國讀 (你有錢既話)

對你份工冇咩特別幫助 加薪之類既
我會建議你走啦
去到外國穩定落黎再讀都未遲

或者盡D既
借香港錢讀 之後出國
記住還錢